夏紹聲iq題

有無人有「答案係夏紹聲」果段嘢？
好似李斯果段咁

答案係 ！！！夏韶聲
有無人有「答案係夏紹聲」果段嘢緊係笑到哈哈聲
哈哈大笑重唔係
Danny Summer (哈笑聲)
輕鬆！！！！謝謝大家